連仔唔該置頂一個發夢求生post

最好mix up哂所有有用資料
大家一齊努力